簡直不知所謂 又有一間鋪頭想俾人圍剿

好嬲呀居然淨係賣一蚊比學生 大家唔好放過呢啲鋪頭買到佢鋪頭冇晒貨為止

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

仲要淨係講我係學生就有得用一蚊買

離晒譜啊

大家唔好放過佢

買到佢斷貨

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

各位需要物資嘅學生留意吓

過撚份

呢啲鋪頭要好好咁懲戒下佢

琴日揼咗裝嘅手足 學生哥 埋嚟睇下啦喂

咁同佢佢鬥平 ， 我免費送 6200 + 60926 + Pyramex 鏡

限行動派手足

咁要同佢鬥平

有冇手足

#我是打手

幫我推算啦

講真架 留TG

留意有冇藍蓄扮學生